我目前2017睇過最好睇既漫畫：傳說中勇者的結婚活動

故事係講勇者消滅魔王世界和平之後
勇者team人有兩位決定結婚
一句講曬「勇者懂得愛」
但明白自己勇者身份吸引到既女仔唔係真正愛佢個人
自和平之後就覺得自己其實一無是處

然後開始踏上周圍尋婚之路
之後既故事假如你對港女有小小怨氣
你就會好有共鳴

正皮

神父

高質po留名

5

戒左睇動畫

好似唔錯

終於唔洗搵部手機影ipad?

咩APP？

攻略完就跑 真刺激!

漫畫人

幾好睇

普通~中下

感謝樓主分享

得8話

個勇者睇得太透

慢工出細貨

即刻follow先

因為唔洗聽到花澤把聲

我冇咁小氣

最起曬雞皮既一part：
勇者比人欺騙感情都決定原諒對方
但阿妹知道左之後忍唔住虐殺對方

依套野第一話就應該大結局

lm

咁咪好撚慘

卡左係第8話好撚慘

愈睇愈心UP 主角好慘

幫人付出太多 自己乜都得唔到

不過好在有個真係重親情既妹

我覺得咁發展落去，變相愈收愈多女

我覺得唔會太過長 個故事
因為寫太多會濫同埋視覺疲勞

生肉係唔係只係出到12

岩岩睇到第八話 覺得呢條女已經夠資格做結尾
但又覺得作者每個故事 老套得黎又好吸引 想再睇落去

未得閒上貼吧留意

就係集集都好正 都係一個好好既經驗
由開頭亂鳩咁黎 去到中段比女騙子呃 再去到寫信女

我估呢條鄉下妹比主角攻略左架啦

又真係好睇喎

屌 幾時有第9

勇者話係太平盛世既時間自己已經冇用果下好sad

幾無奈下 仲要自細開始淨係focus係勇者呢個職責

但主角未似真係鐘意個鄉下妹
一直都係試住先都未搵到真愛

仆街來
搞到我中伏，又要追多套漫畫
係幾好睇既

但出埋：我會保護你
呢啲台詞基本上只會對女主講

不過我都期待有比較新類型嘅漫畫

其實套路係有小小老套
但一融合埋d背景 男主內心說話
即刻好睇好多

冇推薦錯！好好睇

屌
仲以為鄉下妹今次係真愛
佢冇利用勇者
只不過係唔太好彩
如果鄉下妹一開始直接叫佢扮結緍
再+山泥到既英雄救美
咁就成功couple啦

屌棄漫畫啦on9
鄉下妹喊果下

屌 fake臭我
如果鄉下妹唔係真愛就一回漫畫講啦
等我仲以為係女主

我立即屌你老母

生肉好似去到11
仲未有9熟肉

追完9生肉就棄啦
mola mola

綺禮又燈死一部漫畫

係

呢d一翻譯就可能一炮過翻譯幾集呢可能

為你而感到可悲

為套作品感到悲哀

妹妹先係真愛

呢d真係真細妹 唔似d花痴女
反而真係家族式

成套野入面最高質嘅女女係勇者妹

初初以為佢先係女主
真心正

勇者面癱個陣個樣好似勇者義彥

第九話中字 漫畫人有得睇

皮已正

終於明d人點解話第九話好sad

sad到

估唔到又幾好睇喎

第9集好慘

d劇情根本係幾咁胃痛既愛情漫畫先會出現

睇埋第九集

係sad,但好似拖劇情喎

仲有無推薦

鄉下妹

今期....

好睇

Mark低先

發掘緊好野

交俾你

戀愛恐懼症

有套好野 今晚收工開post 推薦

呢套正

戀愛恐懼症呢套我覺得輕鬆睇就OK
但個故事性深刻性唔係好強

Agger

Sad

可能最後結婚會有個席放晒約會對象

睇左三次第九集 都仲好難釋懷

鄉下妹唔追出去根本只係為左可以繼續畫落去

睇完第九集D眼水係咁標出嚟

又真係幾好睇

真女主角會唔會係第一集彩圖果個魔族女

我真係好期待佢黎緊點樣保持故事水準

依家d感情戲已經咁屈機

第一話個魔王話佢死左都會不停有新的魔王出黎，我估新的魔王係女人，而且係真正的女主角

魔王與勇者呢個套路近年都唔少
我覺得依家勇者遇上既女仔都係比較貼地
假如最後係魔王呢d咁既級數
我覺得怪怪地

push

鄉下妹明明係真愛都冇得係埋一齊

勇者個哲學同埋鄉下妹既無奈

咁快一齊套漫畫咪要完囉

岩岩追，好好睇
最後唔知有冇機一齊

鄉下妹已經玩到好大好感動
之後好期待究竟可唔可以勁過鄉下妹呢一章

Link

套野感覺有啲似黃金小子

Golden boy

希望最後搵返佢

最新果條

果集

睇左10頁...條女報大數？

有啲期待呢種套路可以玩幾多集

個套路好似開始重覆

又係救人
都幾貼題，證明勇者除左打魔王之外都無撚用

剩係睇左老千囡同鄉下囡

的確開始覺得超越唔到之前果幾章
最好睇都係老千同鄉下妹

不過大家有冇留意到今次呢條女係到教緊個勇者咩叫做普通約會...應該黎緊對勇者之後遇到新既約會有好大幫助

鄉下妹簡直就係精華中既精華

鄉下妹

Btw 幾好睇

屌你老母俾番鄉下妹我呀

yes

鄉下妹真係超水準架

11集已出

笑撚左 完全唔覺得型甚至覺得好滑稽

其實都幾大鑊
開始覺得悶同套路太老土
但只係11話

我都覺
不外乎英雄救美式
如果唔係女角到下d功夫...都幾撚大鑊

呢句真
之前啲女主都係比較少係其他作品見到
好似鄉村妹咁

但今集個個 （幼）皇女 好似老竇咁嘅侍從

鄉下妹個集會唔會太屈...

都幾得意
不過唔多夠睇

屌 點解鄉下妹唔追出去呀
搞到而家為畫而畫咁

超曬班

正常人都唔會為左個岩岩鐘意既人掉低自己養父母啦，有乜好鬧

呢篇高章在鄉下妹無追出去個下

唉 都係既
希望作者保持到呢個水準
真心好好睇

鄉下妹太早出場

鄉下妹喊果下真係夭心夭肺

屌

仲未有更新

收島風神父已經唔記得左呢套漫畫

keep住留意緊....冇漢化我都冇計

追到最新
鄉下妹個集真係胃痛

不過應該仲有好多野玩,我估遲D有誇種族愛情
溝精靈女/鬼族女/美人魚之類
最後可能真係巴打咁講溝魔王

2lai ho ball

後面點寫都突破唔到鄉下妹呢一章了

公主呢個都OK喎

略嫌不夠苦味
故事情節唔夠深刻

12話出左

幾吸引

我收翻呢句說話
因為未睇最新一集
公主呢集雖然短但係都好撚正
短短一集 由 -> > >

公主

個作者知道曬觀眾鍾意睇d咩

真心好好睇，睇咗十幾次

冇你咁誇 不過都睇左五次

咁loop落去唔係辨法
主角一世溝唔到女

企硬鄉下妹

依篇公主都幾有趣

睇到最後又唔錯
每篇勇者都會學到小小野

公主好識得諗

笠水龍

睥一睥就收曬皮

公主超得意 第四格

係咁講主角會成長，唔錯

真係幾正

公主好可愛
但重演唔到鄉下妹帶比我個種感動
睇到我流哂馬尿

最新一集出左 13話

個結尾
估到個頭估唔到個尾
以為作者要賣細妹比肥仔

終於出現親兄妹禁忌之戀

德國骨科........等等 邊有人可以傷到男主

睇黎要自己親生細妹打斷自己隻腳

今集以為老套劇情
點知最後

義妹老土劇情我可以呀
呢條女全劇最高質

應該實妹

all in 妹妹

有無多D呢一類型既漫畫 好正

屌你 一早知道妹妹對兄長嘅愛max左

個死肥仔不自量力想搞人地阿妹

欠落者：
又係講個男主周圍幫人但好多野獨自承受

兩個面癱真係好正

個死肥仔又真係慘既
不過睇在係主角老友 屌少佢句啦

第一集都畫到個妹有野

有睇，山村條女其實好正，為左滿足自己爸爸心願，最後仲要真係愛上勇者

呢種唔係花痴倒貼類型個感觀真係好正
好理性
你郁我阿哥或者郁我阿哥d朋友我就郁你

又係識穿左佢係勇者先出晒水

基本上成個故仔同康熙微服私訪記一撚樣

講講下又幾似

有冇睇㗎你，山泥傾瀉救條女果陣已經出水，根本未知係勇者

咪即係話佢係因為主角勇者既能力先感動

最後真係眼睛出水

唔係勇者 個女仔死撚左啦

有相當於勇者嘅能力唔等於係勇者 名份問題

咁多條女呢條山村妹最好，唔計勇者細妹

非正式統計呢個post近99個%係力撐鄉下妹

村妹發覺有人為佢著想嗰刻已經出出地水

再加埋英雄救美 完全淪陷

All in 山村妹

依家細妹追得好貼下

放假搵嘢追,碌左個一蚊入嚟
村妹嗰篇真係世界級 最後喊出嚟嗰下

阿妹

鄉下妹支持者人數眾多

勇者妹

睇作者功力啦呢樣就
等睇細妹反cup鄉下妹

就連自己細妹都要攻略埋

岩岩睇到最新

啊妹幾好 善良又可愛

故事剛完結，期待漢化

完左

幾話完